{"config":{"indexing":"full","lang":["en"],"min_search_length":3,"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"GRUPO C Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina do Grupo C ! Nossa cidade definida \u00e9 Belo Horizonte . Mais informa\u00e7\u00f5es em breve.","title":"Home"},{"location":"#grupo-c","text":"Bem-vindo \u00e0 p\u00e1gina do Grupo C ! Nossa cidade definida \u00e9 Belo Horizonte . Mais informa\u00e7\u00f5es em breve.","title":"GRUPO C"},{"location":"info/","text":"Membros do grupo C Lucas Lira Sassett N\u00edvel: Mestrado Programa: EAM 1 Forma\u00e7\u00e3o: Engenheiro Aeroespacial Gabriela Oliveira de Souza N\u00edvel: Doutorado Programa: EIA T Forma\u00e7\u00e3o: Arquiteta e Urbanista","title":"Membros"},{"location":"info/#membros-do-grupo-c","text":"Lucas Lira Sassett N\u00edvel: Mestrado Programa: EAM 1 Forma\u00e7\u00e3o: Engenheiro Aeroespacial Gabriela Oliveira de Souza N\u00edvel: Doutorado Programa: EIA T Forma\u00e7\u00e3o: Arquiteta e Urbanista","title":"Membros do grupo C"}]}